點解 上街遊行 / 區選投票 呢D出力野

點解 上街遊行 / 區選投票 呢D出力野
就講「等緊你 / 香港人無分你我」

但系 募捐/眾籌/義賣 呢D錢銀野
就講「唔駛你 / 要分清楚系米大台認證」

有冇巴打有idea